海關關長鄧以海：外國阻港武器供應不會得逞 中国設備質量絕對不比歐美等國差

海關關長鄧以海接受內地傳媒訪問時表示，外國向中國施壓及限制對港輸入武器和敏感科技，但香港紀律部隊的裝備是全球採購，指西方國家試圖以政治因素阻止物流供應，不能讓他們得逞，又指內地製造商提供的設備，質量絕對不比歐美等國差。

鄧以海說，從去年6月以來香港的社會運動越來越趨向暴力化，甚至看到恐怖主義的苗頭，海關會和警隊一起協調，加強情報交流，在關口做的堵截盡量截斷這些可能會引入香港用作恐怖主義活動的物品，往後的工作會在關口重點進行情報工作和風險評估，特別是針對高危地區來的物品，會引入有電腦掃描和人工智能審圖的大型檢查儀器，以及新培訓槍械搜查犬。

被問到如果有海關官員參與非法活動會如何處理，鄧以海說他這方面態度是非常清晰的，如果有自己同事做出非法行為，他絕不姑息，海關作為特區的紀律部隊、作為執法者，自己首先要守法，這一方面絕不能妥協。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1833004

鄧...

年頭沉果隻走私艇係中國製定歐美貨

哦反正唔係高層用 下面細嘅出事可以賴示威者

佢好似唔明咩叫得逞？

等睇回力標

用支那貨炸撚死下面班蛋散之嘛，高層表示我冇咩所謂

質量

其實人地唔賣武器俾佢已經得逞左
用返支那貨囉

好波

又多一個被制裁

所以東盟十國對中國黎講好重要，如果冇咗歐美既話，東南亞戰線gogogo

得逞都唔係咁用

近來啲共狗成日都用

55

咁你咪買囉 講乜差野

絕不比歐美等國差
即係暗示國產貨超越唔到歐美貨啦
屌你老母刷鞋都唔撚識

我記得好似係大陸, 不過唔係最新個種

唔好咁快踢爆人啦

咪就係 班下屬出事佢頂多咪唔見幾嚿水做帛金 出呶事又唔署長本人家破人亡佢驚閪咩

坐得咁既位係咪都唔識用中文

咁你唔一早買
之前仲係咁買外國貨

佢哋冇7nm用啲儀器係重啲㗎喇

奶共奶到傻閪左 中文又唔識 英文又唔識

質你老母量

坐到大陸幹部咁款
爭一飛煙同個痰罐

好多保護中供高層既軍佬都係全身歐美裝備，係得老解同國安先用大陸野

條友真係唔識架.jpg

係囉
ISIS都用支那武器

支那d槍出名唔撚準
都唔好講支那知你咩都買唔倒一定劏鳩你

????????????

買多啲支那船俾前線

唔係佢用會爆炸都唔驚啦

無講錯喎, 支那嘢不嬲比其他人重㗎喇
山寨人哋戰機都係無辦法滿油滿彈咁起飛

佢唔係前線咪下巴輕輕每月穩袋幾十萬

支那軍火商咪得逞咗囉

咁一早唔入支貨？你on撚9咖？

屌，咁你班仆街之前又唔買

好呀好呀

又係姓鄧

原來港共一直資助外國勢力搞9支那

作為執法者，自己首先要守法，這一方面絕不能妥協。
反了

直接一口氣換晒啲裝備做中國貨啦

咩叫不比歐美差
你咩居心 姐係曾經懷疑中國d野唔得?
你分裂緊國家知唔知

佢地自己都驚用支那催淚彈啦

依家已經好多國家都BAN 左唔買設備俾香港政府, 唯有用中國出產.... 制服都係的話, 到時出黎實

自殺式武器

係精朗既就唔洗叫借其他部門採購啦
班撚樣就最精 口講大陸野幾好 但實際就媚外到不得了

咁唔一早買國貨

應該即時銷毀所有歐美設備，轉哂国貨以示效忠，就算佢著條底褲都要国產

Love

外國：Ok

垃撚圾

低能

全部掉出去都會爆
炸撚死人

又唔係佢用就算會爆炸都唔驚啦

識唔識中文呀 鄧耳海
小心用用下爆炸

支那野質量重d正常

姓鄧...

無質疑你大陸貨嘅威力
大陸製人群壓制武器無所謂安全守則
放出黎死嘅死傷嘅傷
為左坐穩政權搞大屠殺又唔係未試過

但香港紀律部隊的裝備是全球採購，指西方國家試圖以政治因素阻止物流供應，不能讓他們得逞，又指內地製造商提供的設備，質量絕對不比歐美等國差。

咁即係買外國貨定買中國貨呀
九唔搭八字都唔識多隻

咁之前又用歐美裝備？

啊鄧乜撚嘢話，都冇人識你，恭喜曬，你同屋企人可以一世留喺大灣區了

中国製造，但個引擎係外國製造再賣去中国

呢句真, 全部有毒又會爆炸, 殺傷力好強

超英趕美

搵大陸買油水更多

沉多幾隻船啦

又中圈套

盜版比正版好

高層：

點解又係姓鄧

問過成龍未

咁佢唔一早買？

支那嘢咁平咁抵,一於cut海關budget啦

關你撚事咩海關衝出黎奶

公務員好黃

以爆炸為目的嘅武器
國貨的確性價比高

走私個班（佢地自已人）無任歡迎

你以為你乜水

咁你地又買外國貨...

海關做埋走私兼海盗

而家班紀律部隊首長有邊個唔似大陸幹部？

呢啲飲英國人奶水大既既仆街

拿, 01講架咋, 我無話大陸貨唔掂架....

應該長糧都唔好拎

德國實賣比你既

班官一個二個戰狼上身

咁點解一開頭唔買國貨咁唔愛國

唔知以為歐盟個禁運政策有其他歐盟會員否決左

中國 P4實驗室製造出來的武漢肺炎 威力驚人

【海關殉職】肇事淺水巡邏艇服役3年 中國製造 時速可達50浬

同事唔識揸,唔關事,沒事兒沒事兒

炸膛就好笑

無知一問
即係鬥重

D做細嘅就大獲了 未掉就炸開左

咁點解以前全買外國呢？

古惑的槍

吃不到的葡萄是酸的
中國果Ｄ 咁好點解回歸左咁耐都唔買又平又靚既中國貨？
係唔係過去都浪費立稅人既錢
係唔係公職人員行為失當
有冇收虧？ＩＣＡＣ 要查下

支持，銷毀晒d AR16, Mp5, Glock手鎗先啦

即係佢千方百計都要要入到外國武器?咁外國先不會得逞
咁又話要用大陸貨?

口交部

佢地講野踏實啲係咪會死
一時話唔會得逞一時話唔會落入圈套

咁點解之前唔用

鄧以海關

唔駛怕，你地子子孫孫都會係支那人，唔會出到世界

逐個捉上鏡受訪，一個也不能跑!

人地唔賣俾你，你可以點阻止佢得逞

好想睇啲槍炸膛

仲著住植民地款式既制服

中國組裝

之前架春風250 做乜退晒貨？

奶共奶到傻咗

知唔知點解佢咁清楚裝備優良？鏡頭外已經有幾支對住佢，你話佢仲清唔清楚？

唔係架 用支那貨係炸死我地
之前咪話 中國製d催淚彈入面係毒氣/ 會爆炸 第2d國家用黎對示威者 炸死左人

全部換曬黑星手槍，好嘢👏🏻

好啊 有骨氣 劏晒啲benz先

走私？

On9仔，有樣睇

咁唔一早用國貨屌你

買唔到外國裝備而走去買中國嘢
咁都唔叫得逞仲可以叫啲咩

watched a youtube video said firearms made in China will jammed bullets... and the guy tested it and yes it did jam bullets

推光復香港 時代革命

件衫好窄

Noted.

做官做到連中文都唔撚識

又多一個仆街被制栽

特區海關官員
比盡你咪用自動步槍

軍備係講緊導彈系統 戰機

你識條撚咩扮晒野出黎係咁奶

又要多幾個關員cum區旗

質量咁得唔一早就買大陸野？

支那貨

佢知唔知中國d人工智能上游技術都係美國的

西瓜靠大邊only，聽日美國接管香港呢班人第一個衝出去sir this way

跟本佢地唔係真心撐中撐共

撐中國 用國貨

條車軚

中國

等睇爆炸有傷亡
再唔係就中乜乜毒

訓練嘅時候啲裝備會唔會爆炸㗎

要加返兩句被佢啲中共大佬睇嘛

係

快

換國產AK

全部政府部門首長都要落制裁list, 呢班人係幫共匪做嘢，完全唔係幫香港人而係打壓香港人，要求制裁必及家人⋯⋯

公安全面進場

快撚啲全部換曬國產武器
係愛國就唔好用洋鬼子野啦

俾人打緊唔係叫唔好
而係講你唔會得逞

天星小輪度門都向外開

你諗清楚係你唔識字定佢唔識字？😂

旺角廣華街水平

死班散仔，又唔係我，中国無野多，人最多

笑死
質量好就一早用國貨啦

講到外國好似求佢買咁

祝佢好運

noted

中共製的會爆炸

關狗放走私黎香港啦

會引入有電腦掃描和人工智能審圖的大型檢查儀器

仲買到？話明敏感科技，又點止武器，定係佢一樣講緊引入中國貨？

自己睇下d狗買緊咩車先啦
幾時買byd同長城既車

可能係講緊 支那國貨

咁即係之前高價買「不比中国好」嘅外國設備？

基本法列明嘅主要官員嚟，邊會走得甩

唔錯，最緊要用嗰陣死返幾件

淨係個催淚彈 都會熱到地面溶
我真係好期待 中國貪撚左禁多年
打仗個陣d武器射唔射得出

咁你海關首先把其下用緊嘅外國武器特別係Glock全部換曬做中國製嘅先啦

無錯呀 支持全中國製

人地唔俾你買都不會得逞姐係點？
海關負責走私軍火由禁運國家運入香港？

定係派軍隊去外國軍火商直接硬搶軍火再輸入香港？

一定識爆炸先

中國的會爆炸

Popo終於有機會體會一下咩嘢叫中國的會爆炸

其實佢都幾勵志，入境散仔都可以爬到去海關處長

鄉親

人地口講一套
但又手揸iphone 出入外國車
反美只係工作嚟架啫
明喇

支那野最多咪爆炸

你啲細用咋嘛 condom

如果係咁你唔駛益外國啦on99

屌，呢班撚樣識唔識架
你哋唔幫手入口D外國貨返上去，國家邊度嚟D參考資料返去自煮燃發？

反正爆炸死都係狗黎
仲好

講得出呢番話
一係就刷鞋仔
一係就弱智既

哦 乜係呀 咁點解唔一早轉用大陸制呀？
要等人哋唔賣俾你先轉用國產

用香港買武器送去中共